八達通俾錢既野俾電子收據好難咩

只要登記email 就收到
不個幾環保

垃圾公司咁多年都諗唔到

唔係諗唔到係唔想整個server啫

點解要免費幫你搞big data